三更半夜又開始亂諗嘢

各種奇怪FF，極度不安
好辛苦
有冇方法克制呢啲諗法，迫自己諗啲開心幸福嘢？

同我傾下

傾咩？
你揾個topic

你巴定絲先？

唔係重點啦
大部份嘢都傾得

不過講下你會ff啲咩奇怪嘢
想知

自己會點死，人地會點死
有冇做錯嘢令人地唔鐘意
係咪又有人討厭我
類似啦

不過晚晚諗完第二日又冇事
無限loop
想停止呢啲無聊嘅諗法

我有時都會
成日諗自己死左會去邊
又諗死左之後嘅生活係點

其實相比起諗我係驚多啲
恐懼不安心慌等等
所以想停下自己個腦

揾啲嘢令自己分心囉
睇下書？

有啊，YouTube IG 不斷睇
但我想訓覺

睇到攰自然就訓得著架啦

要睇成個鐘
個腦又係咁轉

咁你訓未

未
又去左聽ASMR

食嘢嗰啲定係訓覺嗰啲？

訓覺果啲
有啲用嘅，有劇本果啲幾療癒到我

我睇開一條女
睇到我悶 之後直接訓左

放大自己嘅優點，建立自信
過度擔心人哋點睇係不自信嘅表現，要從心態上改變，普通睇下書放鬆係治標不治本